[Coleridge's "Ancient Mariner."]
Verder dus kwam ik op lengte tegenover de herberg waar de verschillende diligences en koetsen gewoonlijk gestopt.
Ik gepauzeerd, wist ik niet waarom, maar ik bleef enkele minuten met mijn ogen op een coach die kwam naar me toe vanaf de andere kant van de straat.
Als hij dichterbij ik merkte dat de Zwitserse toewijding; hij stopte net waar ik stond en op de deur geopend wordt, ik gevoelde Henry Clerval, die bij het zien van mij, meteen opgehangen.
"Mijn Lieve Frankenstein," vertelde hij, "hoe blij ik ben je te zien!
